FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (233) 生日咭？咪又係得個睇字

11w淨2諗住換高佬隊hea踢輕鬆下

你老味揸隊咁既垃圾亂黎都贏

垃圾EA一早有晒劇本

繼續努力！45分開波！

打到最後一場終於可以18Win
紅卡抽中90阿古路，可以ICON SWAP用

放4m $1400 俾ac你自己過 唔知點計稅payme 有意tg

癲

有無人search唔到對手？就算有都爆ping？

rg賓爺max price

個ser廢到又斷

SB個dynamic difficulty真係痴線到，對面squad rating 80, team chemistry 20

想奴下隻cordoba, 用佢張84if，右翼用bellarabi (想做埋finesse任), EA根本係知道我奴任即刻將個難度提升，我用隻bellarabi射左8球, 全finesse, 係每一球, 係真係每一球都俾電腦後防autoblock, 龍門都唔使救，成場波一球都刷唔到
電腦一攞波全部上曬身，後半場兩三下直線就到我禁區，再加有道力埸埋唔到去搶波，打到90分鐘可以係得2:1，最後竟然可以俾人入球咁嘅波

個個係西甲隻普金munain, 3* WF, 左腳禁區外ban入，結果要打加時
我唔係咩高手，不過應該未至於打SB會打到咁吃力囉

乜野難度？

Btw sb 電腦野無謂放係心到
笑下打下一場算

Who

解任要世界級
我一般只會打60幾rating果啲
70幾都唔係太想打，費事俾ea造

WORLD CLASS 20CHEM果D應該好易打WO

屌俾人用全隊toty 放狗

prime rijk得唔得？

搏一搏...

係啊，難左好多

生日巴卡藥膏食乜嘢卡好？

Shadow

World class
我唔想淨係打6x rating, 諗住佢80rating不過得20chem都ok啦
點知
過6x rating就一定會自動buff, 真係迫人skip matches淨係打6x個啲

放2.3m到PC coins 700

sor冇不推文

屌喇星又係贏撚左之後斷線 食撚左我一場 仆街垃圾ea

球波有咩問題

今晚個gp係咩事由21-1
斷一場 跟住一路輸到變23win收工
有幾場都輸得抵 但有啲真係太delay

3*WF 20chem squad SB射到咁喎
咁我都知3*WF係可以入世界波，不過想表達下SB有buff姐

87+ 中Varane

屌佢老母EA 90分鐘中柱絕殺唔到都算仲要我加時輸球咁嘅烏龍球

睇stat 無得揀

一定shadow ，太慢

同生日ssk比，藥膏輸sprinting, MM work rate, shooting
贏def, short long pass, vision, dribbling 好少少，高2cm

免費黎講又算易奴
可食用

全部球員變哂200幾磅大肥佬頓到癲

即刻賣左佢先

普金定if? 減max price?

Last 1場 好緊張

加油

多左張untrade 84 if, 做咩SBC 好

Sarr

佢定抽icon好

Sarr好似唔使if

Icon

你都係想我咁講啫

今個星期 打得差
試過互射碼lead3:1 倒輸
半場贏3-0比人反cup
反而23淨2

上個星期手感好好 打到last個場先上23

普金

啲人買黎解任

我會pm問下人可唔可以送
真係無謂為隻垃圾game去癲

屌你老母 原來而家傳中入波都唔撚得？
19變17勝
完左場斷食左一場之後傳中bug一場
拎唔撚到果包紅卡

係咪咁撚痴線呀屌你

11剩9
想14但冇咩動力

呢兩三星期都係打到11 見18w有包先打...

黃絲台豬開台喇!!
今晚同大家:
1. 贏多兩場夠18wins抽紅卡
2. 做MID ICON SBC!!!!!
一齊入黎睇啦

BTW 聽大家講買左moment列卡特
試下好唔好用先

棄game 屌 鉛撚到傻

上星期11中最高rating
你諗你喇

sarr 原來唔洗IF
睇下一點有咩先

頂
對左2次哩位朋友RealTitanicJack
俾佢壽包 HL屁 TOTY 牙朗 古烈打撚死2次
送2場俾佢

謝提醒 放咗

freehk 手足 我讓晒比你 你都唔射
仲走埋場
見你用賓爺rg

10w pick中呢隻

Season objective 包中生日Costa

呢啲包未試過中高過84

Me too比人秒

我尋日中迪馬

今日鉛l到喊 下星期唔打wl...

wl search唔到人

都市傳說 呢啲包唔會有walkout

costa係咪射波太廢
冇人用

聽日買麥明詩玩下先見佢開始跌返

24win EA我________
大家幫我補充

對面有moments列卡就會覺得係呢到巴打嚟

隨時係我黎

好似上年隻tie仔咁

奴巴卡個任最難係法國4*交兩個助攻

本身諗住打假波 但好多都唔肯谷鬼氣搵隻丹比利真打算 都好快搞掂

個Ser極不穩
大家可以早抖

我用包皮真打
岩岩兩場刷極都冇第二個助攻

十世無中過event卡

冇時間打 仲有17場

除左中南美卡同一張if
今年未中過event卡

dr d5 search極都無人

最叻仔hl果期生日開包 連中兩張hl
Sanson同luis alberto

bday mission啲卡大家會攞嚟做肥？放雪櫃？定係攞嚟用

上team 中左2隻老山龍

痴線完全唔識守哩啲波
基本上人哋傳到去我峨嵋月頂就輸咗7成
啲轉身完全撚狗咁撚我
第二球人哋個owen啲轉身痴腳到
究竟哩啲波點守

但相反我傳到去人哋哩個位人哋個後衛已經9秒9對緊我屎忽
身又冇人哋轉得咁順

你唔拍埋去人地咪轉到

大家多數點射12碼？射親都輸咁制
已經禁左射波制後一陣先aim都成日比人捉到路

歐霸馬斯亞定bday利馬好

我通常望一邊再射另一面 or 射中間
或者望中間 射左右

中左Prime Giggs

我知呀
就係轉得唔夠快
同埋有時L2行埋去人哋都好快轉身撚走咗我
每次輸哩啲波就覺得自己好on9

Party bag+Rodrigo

86 rate

最後1M

大家係用咩formation同tactics？

我決定祭左佢去做Mid Icon

好撚伏既party bag

賤到咁
溝埋winter 同ss

個pool啲伏多撚到

Ss馬細佬打防中食engine 好好攻

狗到唔出bd保證

winter真係伏撚到仆街一陣出狼堡隻LW就係咁先

一定係開返WU 83 / SS 84

唔計winter都唔算伏既

Nandez笑而不語

LM睇人中伏算

D bd應該會升番

點撚怪會出返Ss同 winter refresh...

唔做

Mid icon都頂到十萬

呢啲預判好講經驗
守drag back同scoop turn已經兩個守法

最好既情況係用防中遮晒

如果你知自己防中遮唔到條線
就右菇轉手控堅 隊佢屎忽or上前封線

隊到比前鋒就講你經驗
估佢會scoop 定drag大位

呢啲位比人隊到入去已經輸左7成
守到當係bonus

Rodrigo點睇

中伏

提子LB放題

已經砌好咗諗緊交唔交

食engine打翼應該幾勁

IN Nandez we trust
利申上次SS SBC中Nandez廢到sb都想用

會唔會太鈍
用緊生日muniain 打ram覺得太單薄

Same

牌面勁，但呢張不嬲幾蝦人用
依家5wf好吸引

呢隻高大好多

普金個隻解任一流

等食評先

以前三星腳冇人理
依家5*
會唔會打翼好屈

一陣中返之前winter同ss張untra就好笑

唔信中多次nandez

警世

算唔算贏左

Atal , let’s go

普金射波都已經好屈

你射左右係死角地波？

佢係weak foot射到唔知去邊
而家up做5星腳就似乎好正

冇計，就係要轉得快啲
同埋要預判佢攞波之後個動作會係點，依啲就好講經驗
不過最簡單就係喺佢傳之前就搶咗佢粒波
唔好比佢傳到

nick中atal

屌你老母

平手

15分鐘已經開兩隻Schulz, 伏到仆街

83狼堡LW

屌全部人都中WR

好多巴打中winter d垃圾

點做得落手

完成左個俾自己目標 帶住施利古上g1
最後幾場對古列個的真係手抽筋
意甲thorbe仔都有交貨
係繼otw lkk 之後又一個好難忘既wl

入到隊

屌，咁耐都無巴打中好嘢，唔抽了

OMG

留意翻 Team2好似無in pack?

入左堆bday1卡未出貨就突然出個sbc搞到跌晒價
sbc又開垃圾
想死

之前開pack中左佢 果斷無做上次個sbc

中一隻我唔知有岀過嘅卡
Dllm

入左咩

睇下進度點 快手砌埋幾場

Who?

ea應該知生日卡有d屈，格硬撈d廢卡入去

俾人屌老媽咁樣

得team1 in pack

Lozano+Correa 加埋10隻
諗住等佢outpack到星期日晚每隻升一萬就放
就係今晚出個sbc玩鳩我

會太多5星戰隊

本身儲緊卡做保定，睇多幾位巴打抽咩先
84+果包中費明奴

我中生日卡咪又係中隻西甲cb

邊隻

真喺寧願佢唔出 明知唔會中 但都喺會博下

有無巴打指點下 哈哈

呢隻已有一隻硬吹，唔好呀

今個wl 一半時間都係打呢啲隊
好攰

打和當贏

好多真朗

Areola

食左隻Prime Giggs 用左d untrade
加全副身家 1xxk 終於做左Mid Icon sbc

有d後悔今晚早d用左d肥料整中堅sarr
rodrigo到endgame拎黎刷任都夠玩

唔係sbc出既

平手離場

中咩？

中堅sarr到endgame拎黎刷任都夠玩

成日都係luis alberto

深表遺憾

和緊斷線會當冇打過？
咁人哋會唔會當輸？

係Sbc出 btw唔係打手 第一次中過百萬

SS 85 Vinicius.JR

好似Sarr相對少代替品

做保定咪有用
隻野其實唔差
氣短左少少

mid 油雞

我見到gueye 同bernat好驚

痴撚線，打sb 17射11中，入得1球
仲要輸鳩埋

整左未

中bruno
小勝？

Rodrigo up完5腳仲勁過 moment jovic

打成晚gp冇好過,痴鳩線

300萬左右 想買隻ST 想試過baby Cruyff或92 Dalglish 希望各位師兄俾下意見

個pool大到

西甲賓耶達

輸撚哂 屌

Jovic好似平好多

張卡無限時間 慢慢整都得

baby Cruyff啦

比人秒goal

Jovic 射波過左honey moon
打左一個wl就收皮
只係得返慢速

個模組差太遠
應該唔會咁靈活啦

兩場都係 狀態幾差

肥料癲左

同埋好頓 好懶唔走位

mid cruyff d 數值靚好多

但而家買個價係正常定算貴

81+

有買貴無買錯

而家再等就唔洗玩

打4231是咪都係要走If Ben爺？
但入左Mid 油雞 同屁馬比 應該邊個CAM同ST?

我前排刷swap任中哂伏，之前明明勁好用
反而聖誕guedes仲係用得下

86 87封頂，有得走就走

係咪傻左
Vertonghan 我頭先掛35.75K 走哂，而家62K!?

你無眼花

89 基亞連尼 88750？
頭先65000走曬

Mid係咪都好夠玩？ 之前係用91包打st

啱啱走咗兩隻cls

我諗住肥料都係合理地升，升得仲跨過mid icon SBC出

肥料痴左線

得返50k 冇得玩

中干蛇

個個都以為見頂，原來撈底

屌未預咁早出 無入到貨 屌

sokratis斷貨

dllm 中ss sanches
棄game

我都未呀
諗住佢星期三出
成手蟹貨呀屌佢老母

琴日冇野做39000入左十隻pique
岩岩66000走晒

ea又贏，個個等派彩入肥

中垃圾on9 未中過一次好嘢

btw有冇人出到生日卡

點搞 輸鳩哂

你好彩，40K 平時差唔多係頂價

唔知聽朝派彩肥料可以去返咩價

又係呢隻野

Djene

點都係虛高價

聽日出多張爆機卡，d肥應該上埋歷史新高

我用緊 隻野幾勁

個Lw位可以換咩上去好
順手問下應唔應該放左hummels kroos佢先
升到火箭咁

D肥料貴到 砌97美斯 貴過年美斯

Match到既對手勁左咪打輸

Cancelo

睇下你打成點先

放啦 砌10chem陣

Feel到佢95%出sbc
用晒手頭啲cash入定十隻放倉等火箭

我都有D艾達韋列特
痴線, 升到6萬

我本身咁 玩開依隊多

個ser係咪又死死地？
差一場14呀想打埋佢先瞓

整一隊就夠 張第2隊球員賣哂

Bruno走到幾$$ ??

係我會放

姐係放曬Team 1佢？

如果用開Futmas Mendy 91 Sandro係咪完全唔洗考慮?
反正都中咗諗緊好無拎嚟連保定算

召喚久利生巴打 Help

終於第一次喺日本上到27
兩個幾月都14win收工反而上到

又中垃圾

你用德甲隊就放哂梅頓斯 迪莊果隊d球員 依家普金高rating既肥料 可以放哂 過一排會平番哂

贏啵

LB應該放邊隻好

Sam哥識咗日本妹又改咗日文名後係唔同啲

我放鬼曬德甲
遲下再入過算 反正我都係低位入
升左3倍唔放對唔住自己

mid夠玩 finishing多兩點加埋dri pass都靚唔少
今集cruyff勁過上集好多

點解無翼既。。

佢好用呀

貴嘢

邊有

收埋左 比大家集思廣益 唔好比球員影響到

仲想點

Ozil同prime zola都打唔到翼
唔要普巴同zola
擺返ozil去中間，再買返兩隻翼

用開mbabu

qs

你講完先望一望
原來都要廿皮

有fb貝林連 邊隻好啲？

你兩隻中堅國籍都唔靚 無咩好揀ss皮里拉/卡路士？

個sbc交10隻球員，原來個rate要拉埋佢比你戈隻？

簡些路勁啲

又唔叫牙

係 好戇鳩

蝶巴中c朗

不嬲都係

認真除一除先知ea咁撚奸

生日包撈埋ss都算 撈winter啲垃圾

個市又升

+1

屌牙

古圖都升

賣尻左佢用手套areola算

撈埋SS 都有保底NANDEZ果D啦
係要仆街到連WINTER 都撈埋真係冇良心

意甲無右閘先咁貴

我會油雞cam 因為多氣啲

如果zola放上一格同包皮打雙箭頭 又得唔得?

kelv0201 巴打gg

仆街ea 19淨1
tap in彈game
屌你老mo

屌你ea

唔怪之得搵極都無人 連咗去澳洲 新西蘭係咩玩法

zola untrade?
換張baby打翼都ok

Untrade

搵佢打sub cam
Ozil正選

如果carlos 邊隻好用d

次次有呢d sbc之前都有leak
入定肥料真係賺2，3倍都得今次仲升得癲過上次ss sbc

SS好過生日

Winter 真係唔多開胃

唔明
你指個pack 中bday card個%？
例如3%個d?

Are you sure ?

哩張o唔ok？

咁生日都有廢卡既

ss atal打唔打到防中？

打和

回本嘅

太夜試唔到
聽日試下mid油雞 食engine睇下
futbin d鬼全部話食engine打ST冇咁鈍

屌你老母EA用晒我啲肥料卡佢俾隻咁嘅垃圾我

射波咁勁打防中。。。

個生日pack去到幾時？
想放Griezmann同Reus

苦惱緊賣唔賣麥明詩好
Btw 佢食deadeye定marksman 好啲

中艾歷神係咪算打和

普金就宜家好放啦

Sam gor moment rij食engine得唔得

原來隻85 ST Vinicius成50萬
可惜untrade

Nandez又回歸

另外係咪outpack先賣好啲
見佢又回回地

棄左表示想玩先入番

要手控多啲

咁你賣完可以棄番一排再買番

仆佢個街好中唔中真係中隻最平嘅垃圾

無人好過你呢隻大獎

中winter refresh bernat
39k料
棄game了

放晒d肥賺3,40萬呢啲sbc真係咁值搏？

有untrade先好做 好大機會張卡用唔著

都係賭架姐
賭係玩ut其一樂趣

屌你仲用咗幾隻88 87去換隻84垃圾
中完真係瞓唔撚著

咁8chem ss atal勁
定係10chem ikone勁？

用來打翼
前鋒屁馬+ss ben爺慣手戒唔到

係
每次都submit前都覺得自己會中大獎
但當submit後就後悔了

diu sarr 做左一半 未買齊肥料

樓上隻Nandez都貴過呢隻

我本身都砌好哂未submit
見到咁都係賣哂肥料賺左先算

Bd gaitan先係終極大獎

上次砌完ss中gueye
今次都係唔賭了

但想要隻野
聽講stat 好勁

唔知最後d 價回唔回得切

仲有12場search唔到對手

有無巴打依家打

小事姐 硬吹

好彩早做左依家乜柒都要停
屌你成班死賭鬼

SS朗？

串到

打到一場
拖到hihi

好運ac

目標達成 18w 剩2場

收貨 希望個個抽到靚野

呢張卡個卡面好柒下

Cls 連續兩場115分鐘失波
好撚攰呀屌

我都想要
party bag 仲有2日
sarr有3日，希望果1日d肥回落番d

出現了

flashback Vidal係咪好用？
我有christmas vidal 但我仲係用緊左baby哥狗 + 簡迪

但而肥料價貴到

硬吹包中普金

痴線佬

Herrera
Winter refresh最平個隻

終於中隻勁

手持一堆87 88 89 untrade
賭定等勁sbc砌 超級super sub level

賭佢出壽son

真心who

6個鐘後

做咩個個都話出現了
掛住我？

邊撚個 仲要咁既波衫

Miss you so much

賭佢過幾日又出加強版sbc賭pack

走咗去玩動森

講返講 唔好PO呢個人好無
究竟點樣先做到呢個樣 公開場合

大佬，中隻C7唔使拎佢出嚟啊

痴撚線

仲要加水印

做81+

笑左 , anyway 恭嘉哂

85終於上翻一萬一張

好彩係用硬吹做

1點前20萬身價 賣完啲肥加左個0

feel到呢個sbc會出第二次

futbin價20萬 當贏

岩岩放左隻沙域 22k

team2都冇 可能會bday 1+2

等睇87出阿根廷

d 83-84 cb全部封晒頂

咩係硬吹？

Sarr真心幾勁

新卡有保養

見個個都中
係必中事但一隻定點

ss, wr, bd1, 是但出一隻, 個pool好大

untrade

Birthday daily obj又中bugs
解完第五個unlock唔到final obj
勁

想玩生日hazard係咪應該今日買？

賣埋謝拉特有2.6M 應該買毛盟列卡特 換jovic同謝拉特個位good?

換走卡斯米路緊要啲

買bale啦

2球有啲貴雖然我個名係

佢好大份好好撞雖然有啲慢 我通常60分鐘換arnold打防中換mbabu入黎

同埋換卡斯既話neymar咪fullchem唔到

有無人有妙妙tg?想買少少coin

Thanks 巴打

今日真係cls 10-12點完全冇人
4個幾5個鐘先打到11場
諗住1點前搞掂收台 搞到成3點幾

Atal最佳位置係邊

cm，budget版toty kdb

中左隻kainz
隻野又唔係好差既
攞黎刷任算
有啲阿q 精神

正路都賭
原本硬左心頭一定要換杜蛇
但最後都換左包黎抽

有冇ching用過 會唔會回身同速度都好慢？

蘿白模組麻麻，夾chem先用啦

模組點先叫好？

而家先開始玩UT 勁撚辛苦

賣肥賣到可以加入rij黨

普金mendy個種

直頭反胃 EA好撚孤寒

係最大樂趣

Rush緊e1 sb

你次次都最後一日先rush

差8000

same

唔知夠唔夠時間比我食個早餐再打

黎緊要出托雷拉obj了

Source:

Me

依d時候出副隊打legendary就5/6球到
平時就難打過閪

咁撚勤力

屌唔夠分

差千幾

隻rodrigo同賓爺有無得比？睇數值2隻好似差唔多

見到色紙啲色都知出事

見ps store 減緊價想買黎玩. 應該買普通standard 版本定ultimate edition 好?

路維巴真係好撚勤力

認真答你 千其唔好玩ut 買普通版就得

屌入唔到E1呀

交遲左一分鐘 白打成萬分

無得比 ben靈活好多

On9 bug撚左？ 我個獎勵呢？

有冇得send信 屌無左個sb獎勵 一開就0分 咩料

05分派

咩料 最後個場我見趕唔切就rage quit左
之後斷左線 佢轉頭無比獎勵我！！！

見到啦 自膠 sor

對唔住大佬 柒左

笑死

個下見到 自己趕唔切E1都算啦 仲要唔見左個下

Xhaka SBC

無勁過 出25仔k6 flashblack都ok

Moment Xhaka SBC

Xhaka boom比88shoot 90 shot power up我 thx

出moment m朗俾我即回歸雖然冇錢做

佢個動作

佢既動作同你心情一樣

之前用開prime杜 用油雞真係好唔慣佢個模組 明明agility好高 但都好鈍咁

你個id都係咁隔離中叫雞

中包皮既巴打可唔可以唔好po上黎

邊個係叫雞？

kyle walker

屌贏EA

藍斯射波好舒服

仲要前一日先叫人stay home

雀仔痕

又大勝ea

( Show Blocked User - 河野都 )

84+出重覆嘅硬吹ruffier，qs算數

呢個sbc成皮野

下個week TOTW
大家覺得利雲出嘅機會大唔大?

Absolute 84 guaranteed sbc

Birthday party唔洗補錢做 但有心理準備開

賭唔贏

都水尾過下手癮
我拎埋張87 DROGBA去玩

贏咗啦

九萬幾咋

有啲想做，但係輸機會太高，個sbc好閪

我d高rate肥無啦屌你老尾ea

咁多untrade卡，正常都係補幾萬就做到

我而家棄Kent james用佢做sub
穿串引線
帶波黐腳
有5* sm 多d變數

荷蘭
LB
goal

Who 先會中好野

我想問有冇prime sbc 做架

又贏哂

今年冇球員Icon sbc

我就覺得有 不過應該5月頭

啲話輸咗俾EA嘅睇吓我先知咩叫輸到仆直

用得著就=贏
用唔著嘅幾貴都冇用
依隻Super sub掂哂

開台嘅都有好野

中伊巴，不過入唔到隊

有冇人宜家WL搵極都係得1格
或者load好耐之後話咩你的對手已離線

頭獎

重開game 應該入錯ser

之前見到中左終極大獎 Bd gaitan 價值2萬

利雲 你想炒？ 用就好麻麻

已經中亞

差一場14想打埋佢做嘢

上youtube睇10包有7包出winter淨係嗰3包一係加坦一係LB山齊士

試下做super sub

Gaitan好似係咁多pool最低價

不過開生日卡可以叫應下節

應該都係得依個方法，balance太低

各位大師，30至40萬英超前鋒有無咩推介？

93Kane 用得過嗎？

IF 89 ST Mane
IF 85 ST Lucas
TOTGS 88 Son
Headliners 87 Vardy

計埋呢幾隻又會點揀？

birthday bag 好好睇

Son for sure
Kane依啲喺依隻驚永遠唔會用得過

ebra勁喎，有身位有速射波勁 又有5sm

本身整好哂 諗住換birthday bag 見到咁多winter refresh 最後拎左黎做奧邦拿86果格

你有冇做
諗緊做唔做，但86有啲肉赤

Son for sure
見人用普金都已經好勁

Kane有愛先用啦

Do it

Nandez waiting for you

Untrade 補150k 樓下抵屌

好想睇Nandez giatian?

正路唔做lu 85 或者 無win up pool

都可能參與下

Son 依家都好少見人用

中ake....
隻野20萬係咩事

因為都驚尾，個個都有錢，唔洗用佢
大家都換到屁包花icon

英超trade得既中堅 第2勁

我由普金用到宜家90
熱狗有愛

其實ss大獎係gueye 41knandez值47.5K架

下禁搞笑

依隻個價近排仲升左d 仲以為出左bd 華福 拿卡 佢會跌唔少

課金係咪最少課50萬？玩咁耐未課過

我好多un吹肥 之後出team 2應該都做

Gueye好d 都有87rating做肥料 果張84

連極都南亞，點攪.....

team 2唔知會賤種到撈埋邊個promo
如果齋team 2就得嘅話應該夠膽死要88

97 小花已經貴過toty花

撈Halloween

撈南美自由盃啦

贏左定輸左

現實：打和 同其他人：大勝

我都中佢呀 試用中

除左抽tevez 其他南美卡都平過20萬 仲衰過winter

趕工仲有10場！

張Sarr勁到
完全唔知乜水一野76升到87 CLS驚

根本84+=84 dklmEA

梗係贏啦
呢D SBC預左中垃圾 完全入唔到隊
呢隻好野黎

問黎都無咩意思，你會用咪贏，個個都唔同
你有prime辛尼迪/之前換左森保達 咪輸

咁我輸左 有j辛又有mbabu
呢隻咁低strength想點 明明上集好勁

我中佢老友

銅卡陣送10場 希望撞到各位巴打

Baka 最後個任 駛唔駛一定同一個四腳中場入波加助攻?

支持下

唔駛

唔洗
1:0都得

thx 奇怪頭先後備入替兩隻 LM RM (原位) 做齊 都解唔到

之前明明得

邊個佢老友

Van anholt?

4335 全中場前場
贏就得

輸呀，qs啦

我連唔到中亞
玩唔到
想要

有無巴打30 lv換左Fred?
打cdm同Kovacic 比邊個好d?

kovacic

今期係咪換fred最好

一定Kov
Fred只係得國藉贏

Upamecano 靈活版食張 shadow 加速快到又大份

仲可以對住mcgeady 出mcgeady spin

仲有隻雲佬都幾張高rate硬吹肥
出team2 sbc再博佢老味
唔抽卡玩ut黎做乜鳩你地話係咪

係

理性分析:
Carrasco 西甲左路頭二，strong link hazard
Belotti 強但有lasagna 更好選擇
Fred應該係俾無換kov或Manu/epl fans

高質, 要pin 啦

Super sub carrasco

打個和
出丹麥旗完全唔記得係邊個

又輸比ea , dllm

atal最佳位置係咩

中大力巨都話輸
我中84cls叫乜撚

所有 除左龍

J辛打閘廢 慢到嘔

我中djene叫乜

已經熄modem熄機連去google dns 但都連唔返中亞
係唔係冇計

差一場14

打b2b都係kov好過鄭俊弘？

贏哂啦⋯⋯EA

你個台點解有個觀眾咁搶口

WL關事咩？
一開始揀左地區喎
應該點都會match揀左中亞既人

fred攻好d
kov守好d

紅卡終於入到隊

咁佢連連唔返中亞 又點MATCH返中亞人
你身處非洲 你想搵亞洲人打 連到都得返兩格啦

屌，打sb都中bug，咁就無咗場

下個WL就有普巴用

仲炒緊卡，希望2個星期內買埋隻pogba就收檔

揀比利時 定 法國

勁！

期待同你互片

吹？

法國
可以綠線隻拉莫斯

啱啱南亞一格照搏一搏打咗場
大家gameplay鬥閪

dr search左3個字都無人唔洗奴baka了

正 明詩 迪馬 普巴 3張birthday card 準備入手

生日電話佬打cam係咪一定要食hunter
聽人講食engine打邊都ok
想試曬兩個位 大家有咩意見

吹得

三大天

迪馬跌到得返1m

wl派勝算了

我個account係未得SS Sanchez既資料，SS pack中都算，點解birthday pack咁多隻都可以中重複

佢打邊都係cut in 傳下波射下波

佢用落好似爆唔起feel

睇左doi爺食評

有d想入打邊定打st

之前用曬高RATE抽MID SBC 得個桔
依家拎埋隻耶辛去做 生日SBC
成隊波得番隊正選+幾隻後備

上次已經拎咗Neuer

一定係邊
finishing

拎埋lloris lol

想問下底線cut in傳中係咪r1+x好d?

人多密集Double tap X好啲
多空位後上就R1 X

睇距離揀
快傳遠柱就r1+cross
近距離建議爆到落底double X lofted pass
好好用

諗住拎黎打中間啵~

睇你對波原本中間係邊個
有更好選擇嘅話我會擺佢邊

左包 右明詩 前 尼 cam 迪馬

有冇Lasagna 食評

咁就fit

上E陣

琴日打DR做任.. 對人地新手隊... 贏緊2粒.. 傳中... 屌

上乜鬼E呀 尋日打到想棄

14win後連輸4場加時
隻中堅會企定定比人劏穿
想要多張紅卡都唔撚得

咁高應該麻麻
d人都係strong hold等改price range

連輸抖抖啦
我琴日一輸連輸五場
原本聽緊歌即刻聽返驚聲
個魂魄先返黎
雖然要趕工。。。
同埋中堅好多時要手控架
唔係會紅海

原來唔洗 等我仲刷得咁辛苦

CLS EA
WL同DR完全兩個世界 DR順撚到on9
WL係咪唔想比人贏18win?

Party pack中張bday西班牙cam

兩個server嚟
dr都冇人打

巴打好似琴晚先話棄驚

本身15w剩5 最後16w 勁灰

有咩慘過抽到Gaitan

棄呀
用咗主隊啲某正選+sub做個sbc
等自己死心
88 Kovacic bb campbell uel corona都用埋

Kov
真棄

我用咗紅卡88 de ligt同87 storyline Batshuayi

隻驚最攰唔係同高手打，係同個ser搏鬥
次次打online前都要預半個鐘刷ser，講緊我4格都照去
開到場又唔知幾時無啦啦會斷，唔好彩輸緊就食你一場對住啲食硬嘅無左又係燥

4格都打嘅話 連去其他ser都得

重覆gaitan囉

迪馬打邊好似好慢咁

但Cam 又有94Neymar 前又有賓爺

賣中堅rij
用住carlos先 （待換馬甸尼
加入真.rij黨好唔好？

見好多巴打吹奏，想撚撚了

係啊我已經印尼都照打，但今個禮拜閪到係連左印尼之後話搵唔到對手
一係打一兩場4格又變2格

我都係free hk 今朝好似同你打過

有冇人對過依條友 我70幾分鐘有個十二碼 射之前佢即走場 我個場仲係上e架

世三同Rodrigo in game轉位有冇得諗
Rodrigo LM Hazard CAM

估下生日拿卡會唔會趺到80-90

想問下rij cdm點set tactic?

用黎攻嘅防中 好勁

但係會唔會浪費左Rodrigo 5星腳?

可以用黎玩下

用左張88icon去祭 應該打和？

入到正選隊 咩價都係贏

Gameplay同pack weight已經磨蝕晒我對隻Game嘅熱情
諗緊下年一係唔買
一係齋做sbc有大promo再入game抽pack算

下年做番無課算

入唔到 但諗緊好唔好為左佢換中堅

做生日sbc先發現無卡 要15萬 做唔做好

Same
同埋應該奴任都廢事 icon swap都唔打
等正promo先打/開game(bf toty hl bday呢啲)
經驗話俾我聽棄一排再抽pack會易啲中好嘢

冇肥就唔做啦

要買人就唔好喇 多數全硬吹先做 仲要中伏

如果入隊會打咩位? 拎黎試左先
唔係既話可能打SUB算

ss 英超 葡 lb
已經有toty robert

唔搏抽好野不如唔好玩ut

c7, 小花, 包皮 in pack喎,唔係唔做呀?

夾到既 TOTY 7CHEM唔成問題

真, 自己dr揀過幾次硬吹, 都覺得自己係懦夫

真係戇鳩無極限....
搞到中亞ser都難search人好多

講起C7 抽左隻硬普金
但真係入唔到隊
終極明咩叫入唔到隊

今個wl打過 僅敗畀佢
佢就冇對我做閪野 有嗰啲我會影低晒

琴晚打左場 對面352 mid rij in game 打防中
完全唔係個回事 廢到仆街

認真
淨用硬吹肥都做到先好做

求集氣
拎到入隊紅卡 我課多320比ea

幾時先出mu中堅 一張可以現役用嘅都冇
鏝 鬼奧達文迪, totwm Walker,
軌 ss kante,azp,ffs tomori
阿 fb luiz,
利 rg vvd, toty vvd,rttf gomez
熱 moment 山,futmas 山
曼 .......

仲差2助攻同贏波個任，但場場都真打遇唔到對手都係解任

現役本身都唔勁，想點出，出完你都唔會用 麥龜 60速

你想佢出maguire定phil jones比你

唔知點解，用親呢個隊旗啲隊都衰衰地

連迪路夫key stat加5點以上可以用下

佢又冇贏波moment 又冇一年特別勁 要間梗出都好難出比佢

letsgo

btw luis alberto

慶祝 full replay 都冇乜嘢

輸12碼即走場真係賤到仆街

遇到好人 失一球就讓咗我贏

大把卡都係咁啦 係咪玩嘢

認真問 邊隻好
Neuer入唔到隊 但最貴

格硬塞佢入去, 我都係中硬吹rg花,唔知點入隊, 求其整隻亞軍廷人8chem算

睇下邊隻幫到手打icon swap

我朗想擺 RAM
想盡量10CHEM BOOST爆 PACE/AGILITY
但真係好難連 又拉膠 又尼馬又保定
又想用生日卡 貪心到ON9

14剩4
而家17剩1
會唔會贏到呢

扭呀, 做保定, perfect link頂兩條紅,problem fixed

小花好易入隊
451搭semedo
433搭griezmann dejong

佢去曼之前好似free kick幾射得下？
之前有幾隻moment都話慶祝他在唔知邊場射入一個精彩的凌空抽射
要夾硬出張moment畀白lin 求其搬球free kick出嚟應該唔難

而家都水尾
中好野 講入唔到隊
仲會唔會比人屌
唔敢講

Untrade我唔屌

整埋辛度,中間整隻icon

中左Lee隻
打邊頂唔頂到包皮

lets go
之後中alberto

你中個隻好似一定會屌
唔關水唔水尾事呢~

我得 你都得

喺賓菲加好似幾勁
睇wiki原來拎過咩UCL breakthrough team 2016

用電話放wifi連一次中亞先（電話wifi 99%中亞），之後即刻test network轉返lan睇下鎖唔鎖到你係中亞

佢幾勁係葡超個時

20淨1 又上唔到e

認得你個名

屁馬打st得唔得？會唔會太細隻？

我資深會員比下面OK?
FIFA 18 UT 到而家了

BTW 想講呢隻同隻UN吹美斯撞左位

我唔得
比半爆機隊香港人屈卡
幾球都撞番比佢入波

美心打邊勁過小花啦, 如果我中佢硬吹花可以收埋

屁馬打ST
基本上冇一隻勁過佢既 雙5星可以直接拎佢打前鋒
其實佢4個位都打得

睇打法，個人鍾意包皮打前可以屈下身位 屁打邊 set 自由走位佢會靠中間攻

呢隻好撚勁
撞得贏古韋

普金屁金真係由開game用到收game

打翼就爭D
打CAM同ST都勁到痴線
都冇幾多隻ICON可以好用過佢

自己屁馬打開cam 想攞隻屁馬試下撚st位 牛尾巴即射係怕身位太差

性價比最高

早日棄驚一抽
中birthday 基沙文

今日

諗緊砌唔砌保定 但要用紐亞夾chem 紐亞今集掂唔掂

呢度有無人玩過BIRTHDAY 拿卡

BTW 想收30萬

紐亞 或 達屎囉

冇問題 一樣用法

保定+拉膠

全部硬吹

迫人做boating

正一公厠
30pack中左3張
完全無好野
pk ea

真 8chem都照用

我用SIM卡打 永遠四格

想問下有無中場可以頂到哥狗？
控到場hold波 小小閘波就Perfect
求出招
Budget係賣完哥狗果800k
其他位都可以推介下

終於上到20w
多得隻87 紅卡ndidi

另外icon pack 抽中波歷克
原本以為伏左
但用落又ok

儲多200K 入RIJ 黨

巴打 你WL 都用sim 卡打？

左邊已經係喇巴打

支那+武肺隊即時送2場 希望送到畀巴打

Mu簽左pes有出幾張特別卡都偷笑

BB blanc你地會stay back定Balance attack
同埋佢算唔算係主守既cdm搭acuna好唔好

廢J終於第一次E1渡劫
同隊波合照返張先
Rashford世界第一

2.7m普巴 入得洞未呢
定係佢會仆街d 出guarantee sbc

迪高都用到e1

呢隊 E1到真心屈機

佢踢兩分鐘就走
諗唔到點砌，夾chem用
都叫入過一球

係喎 自膠

有冇bd bale食評

出啦 有賭未為輸 一日副身家未輸晒都有得番本

有無其他推介？

前面4個4231 點排好

Mbappe
Cruyff neymar rashford

咁樣係咪最好 定係有更好既組合

用尼馬包皮都上唔到
呢隊反而用得最上手

勁到

唔啦
都好彩叫避到最勁嗰啲痴線佬
包括你

痴線，勁到呢
咩psn 想留低friendly

普巴
今季無踢咁濟都出生日卡

一定會出2日後，但應該會包幾個pool

普巴 多人用，你見佢最貴就知咩事，咁先引到人開pack
如果出張連迪路夫/麥龜，應該係全pool最平果幾隻，比你係ea都唔會哂時間出

之前14-17開，今次終於第二次g1到仲剩一場，進步左，開心

綠木有無食評 巴打

唔好話EA 賺唔賺錢
玩家見到D傻閪都唔想抽啦

比你屠殺就真

你係咁怒炒我 點會14
我咁屎都唔止14啦

Duplicate untrade 拜山

快攻唔好諗住佢會跑得好爽 好靈活
佢絕對唔係
但禁區內/頂 推小小都8，9成入
呢個陣入波靠佢同mount

輕輕一推

完全打唔掂 4231，啲人好似成日逼埋一齊，高手門可唔可以教下路點打

牙福真係CLS
我係曼嘅話真係開心死

我都係攞黎stayback

EA正仆街黎
之前中就一隻Totw都唔中
呢個星期出廢TOTW 做84 upgrade 就係咁中87 TOTW

3mil budget, 應該all in 生日普巴/toty kante/ upgrade前面4隻(唔想用尼馬)？

Gogogo

Mid 馬隊, prime blanc, 邊個好用 , 拍 toty deligt

理智黎講一定簡迪
你有bruno打cm
有愛先普巴，因為普巴bruno stay back都係cm黎

一定Blancmid都夠使

計埋Sarr仲多一隻

終於奴完Fred 食anchor定shadow好？

隻atal 唔知點解撚上手 無ikone打翼咁好用

係咪食慣咸魚 唔識食石斑

Atal唔係攞嚟打翼

Boras用黎打Lam好勁

sam哥

如果rg 屁包 ss ben ss atal 四隻
邊兩隻打邊路好

慣左屁同ss ben雙箭頭

storyline隻kovacic

依4隻就冇計啦，一定要atal打翼
但我會將atal tun後一格，打主攻防中
買隻dem/maxi打右邊

ss ben 已經係右翼了

不過試下atal打防中先

Sam哥
Atal搭Toty kdb打雙防中夠唔夠守

我係用緊佢打正前，唔錯

HL利雲之前93萬入咗
用咗陣覺得好麻麻
有冇巴打有說明書 定係放咗佢算

唔係今集meta，係難用

唔會唔夠守嘅，但唔會係最好
因為兩個都係主攻
2揀1再搭隻主守嘅就perfect

有錢嘅話2揀1就緊係揀kdb

7chem ramos 定 mid blanc？

牙朗勁定福勁 打雙前

BB blanc + atal夠唔夠做

福仔用落手感點

Sam 哥
抽左雲尼斯奧斯想用佢頂包皮打邊 套600k
會唔會好傻仔
然後用1.2m買任何一隻右翼（有icon 包）

有冇推介

係雙前
各有各勁啦，牙朗硬爆勁，福就相對敏捷啲
不過福入得仲多

你本身右翼用緊邊隻
都可以嘅，不過要預咗左邊一定冇之前包皮咁勁
不過齋爆齋傳吓波都ok

右翼有lozano, politano, james, quarasema, bellerabi
仲未揀到自己最啱用果隻
通常用james/quar多

勁到仆街
模組係high and average+，所以好好撞
食返個sniper就手感完美

見到你應該死咗

儲多20萬買隻maxi打右邊正選
3隻sub就用
Lozano+james做翼sub
cam sub嘅話
玩5星sm嘅話就哥利斯馬
唔玩就poli

打翼食sniper夠唔夠做

唔會啦
你比依隊我e2都可能冇

用Deco上e1你應該係第一個

唔該sam 哥

中場仲用緊 acuna/essien/baka 3選2
Lee 一球會唔會入moment rij黨好d

求推介 感謝

都夠，有時我ingame都會調佢打邊
不過都係打前啱使

諗起下集開始冇得玩有啲難過
明明冇乜pack luck
但都係欲罷不能

點解呀

求教 zola87 定 birthday havertz 打cam好？

畢咗業應該會返一份忙到仆街攰到仆街嘅工
但人工好好

Samgor謙到

佢開game走架啦
應該都好難再上咁高，已經冇打啲痴線佬都嘔咗三場
你喺香港嗰陣個個禮拜E1癲啲

有無人放coin?

打左兩場rivals對住空龍用L1加射波入左都唔計week 4 gold個個任係咩玩法

要笠過gk先計

dls咁撚高科技識判斷埋笠過龍而唔係判斷我㩒咩制 input

唔用lan 唔好害人

我覺得賣肥見到俾人Max price秒晒爽過抽包，係咪我唔正常

讓win好易做
對面三角call 龍出黎
連埋禁區外入球一次過搞掂

恭喜

都係個句啦玩ut唔賭pack不如唔好玩

可以重課了

倒數一日
聽晚有冇巴打同我fdly比我試撚griezmann

多謝唔知有冇下一次

一定啦
係咁中垃圾梗係唔爽

加油做盛行呀
以前grad左諗住會戒
點知一直玩到依家

重課都冇時間玩

隻巴卡用落都幾頓唔怪之得咁易奴

食sentinel

Guardian

時間就像乳溝
擠一擠總會有的

而家搵緊啲可以放喺車或者屋企嘅足球收集品
冇得玩有得睇都開心

thanks bro

輸緊一球最後五分鐘own goal兩球都唔俾做任

-6 頭鎚笠過，解左

倉底有堆硬吹肥 大概夠做一次Mid Icon Pack

大家會拎去做一次Mid Icon Pack
定做兩次Birthday Party Bag

(上次中咗Mid Gattuso)

birthday無得做兩次

Icon r9等緊你

Dllm 做bakayoko任
我先入球烏龍
然後全場向到認真踢 入我兩球向到full replay

無為意
多謝提醒

Baka定baby blanc打防中
見人話baka好似麻麻

係做任就一開始og 啦

你試下掂唔掂
我自己連用馬細佬打防中都係食engine唔食anchor

做party bag

開唔到mbappe hazard griez Messi C7 就再做mid icon pack

今集好多卡都係食sniper engine guardian
一鈍就仆街

岩岩中歌利亞

Prime 杜sir 同bday rashford
大家會邊隻cam 邊隻st

Baka用落同doucoure差唔多

今晚打埋sb開300場核彈pack
求集氣開拿卡

rashford cam
始終杜sir finishing高d 比較啱做最後一腳

今日咩日子...有個free hongkong 2粒都無睇replay...

呢條柒頭wl打過佢啦，慶曬祝甘，最尾輸左比我唔收msg添
典型西人

300 o的reward pack開親都得83,84...

姐係唔店？

唔該巴打, 今晚就試下福仔手感

攞去整忽生日包岩岩好

成個人生都好經濟

平民隊 which one？

見到79composure有啲驚，同埋應該會有啲鈍
用嚟做任就得，做正選打wl我覺得就差啲
除非你個陣本身對防中仲差啦

仲有80marking

Usable 但係真係純防

牛蛙+ Vidal 定佢+Vidal好？

bb blanc 原來好屈機
依家轉左kante 成日唔夠腳長
截唔到皮球

牛蛙勁咁多攻守兼備又靈活 性感入攝

用緊bb blanc係咪唔洗奴

射波都好勁，比佢禁區邊drag back狂插近柱死角

請唔請煙腸

煙腸幫手奴sb icon任

Fifa點可以練好啲技術 打多啲友誼賽定練多啲skill move?

練sm，四大招式一定要識
唔識sm得控傳太大局限

求教可以點upgrade

係skill training 練下點出
識出就打真人，Fanny dr 都殺
一路打一路試招

食緊sentinel 防守phy再硬淨D

後面拎波組織又得

有冇巴打用過prime迪比亞路 係咪真係太慢唔洗諗？

後悔換左安達神
個時諗住太隻super sub

換左隻尼當比利先

好記得sb同rival個核彈包都係得81

換普巴？

放coins，80萬=320
得呢劑一次要晒，包卡包稅
熟運作上個月已放左5M

KDB/Kante普金都會易入口易普巴
睇你想要多個CDM定全能中場

用老母都好

DLLM EA....
祭埋隻耶辛同我出隻 b-day Correa
今次真係得番正選隊+幾隻後備

用kdb 會唔會唔夠守

要食shadow

推

死火 同個新手frd打咗場frdly唔小心炒咗佢 佢好似嬲咗

普金食都ok?

信我 你唔會想做

正仆街

男人唔係都唔鍾意比人讓架咩

又撚人 正正經經炒人唔衝cam我唔信會嬲

我都慣左對fd 出全力 咁大家都可以進步

8 chem bakayoko + 普金kante 好啲

係真fd 就更加唔應該留力

我又唔係美x巴/ x斯巴

有冇rodrigo食評
感覺有D伏 假5星

唔中大獎今年就告一段落

重拾新生活

correa

Gueye incoming

Messi

cr7

下集再見

頂 我都有啲想好似你咁玩

Nandez waiting for you

bakayoko用落仲廢過普金SSK

拉素 correa

要86 rating ja wo

五星點樣假
最多都係假stats架啫

EA幫我上14嗰場幫到出晒面
我係對手應該丟爛咗手掣

似佢自己撳錯制多d喎

都唔係，有d卡composure/finishing太低就算boost到5星腳逆足埋門都麻麻
個d咪假5腳

普金丹比利都上一萬

正路應該前一個人接

咁都係stats嘅問題
左右腳一樣咁廢

係咪係咁撚佢dragback 入波

入唔到隊

仆街解完隻baka 好似成個火柴人咁既

哥狗moment 純防中有冇食評

你仆街了 同ea趕客

隻生日da costa 流流地 身好重 比stat更鈍

壽司就真係好扭勁下

普普通通咁打咋 入波L1R1

下次應該慢慢就住黎打，慢慢等佢進步之後水佢玩UT

4招都學左
不過h2h無用過
其餘3招都有用，但好似都係為用而用咁，唔知應該咩時機用

調翻轉

準備加入rij黨

好廢？

你講咗個重點，學識幾時出咩技先重要

一奴完即刻攞去做包

咁大穫，仲諗住奴完可以頂聖誕ssk

想問有冇拿卡食評⋯⋯

唔算好唔算差

仲棄唔棄驚好

唔撞得版+3腳包皮

原來都4腳

我而家用mbabu都食guardian

中左Same

贏幾多

真愛就老閪都買啦仲食評

用緊anchor
心郁郁想轉

D cancelo lozano 點算

runthefutmarket大讚
呢D卡真係人夾人

我都坐緊艇屌那星
俾EA陰鑊金嘅
明明之前啲活動都係星期三四先出sbc

希望下個sbc唔出bday1升返上去平手走算

有無食評 連佢同ramos試試

傳 控 速度 SM 冇問題
係射波好屎下
D COSTA質素

Nick頭個段好多key chance都miss

你第二隊勁好多

未開機試
我諗住用佢放普金包
打翼唔射波應該ok ge

d肥上晒歷史新高
求其開包核彈，開到張88已經回本

英超太多右閘
皮里拉 Walker Max仔 AWB張張都用到下

個個都識收msg但唔識覆
我想奴藥膏啊屌

勁wor

5sm先冇得假 出到就出到
5wf有時一樣射到離譜

終於刷完9張

而家抽

letsgoo

拿卡呢隻球員係 樣樣有 但樣樣都唔精
開GAME已經有人話佢好撚廢 但我用落係OK 個陣拎黎打CAM
係一個幾中規中矩既球員
同埋 與其問咁多人 不如自己玩落手試 講真蝕TAX唔算好貴
試10場囉

可以試下
guard加防多少少對佢企位有少少幫助
babu本身係加速93速96
agility本身都同加速都有關係 轉身快咗

thx!

本身都係想賺佢升outpack嗰段咋
預都冇預過今次咁早出sbc

In game咁樣
得牙朗吹得
連續兩星期18wins
主要覺得華拉尼/Keane 唔夠力
有2m cash
本來想撚拖舟 但大家都話唔值
求意見點升好
1. Baby 大簡 +繼續儲錢
2. Allin拖舟 儲錢換中堅
3. 儲到3m 等跌市入top tier

用銅卡陣開

高RATE肥 , 打DRAFT 次次都抽到佢
draft 個陣係唔太差

都好過用普金cb既

十字聯防

咪害人玩UT啦

咁即係有冇食評呀

4粒之後佢半場走咗

吻巴勁衰格 嚇走人

男人老狗咁小氣嘅

頂 我本身就係用緊costa

紀念一下
自從Scream medel之後再冇中過event卡
去到birthday終於再次中到一張Lasagna
睇stats好似都ok, 唔知做super sub掂唔掂

你咁樣sm我 我唔同你玩

2xxk 打和啦 如果入到隊就大贏

double 81+中
打SB都覺得自己大贏了
party bag sbc就唔做了, 輸硬

2 rare player pack

吻巴勁閪

邊四大

呢個球員的Futbin comment好搞笑

之後冇理你？

左攻右

1.➡️⬅️

2.⬆️Or⬇️

3.R1+⬅️

4.................

Sor 宜家先睇到
佢係識㗎，成日走入黎串我

跟美欺巴學

我自己會覺得練防守先

請問一下 RG ben sir 咩事係咁比人掃， 岩岩max price 10000 賣左， 有特別野用到佢？

bakayoko obj

想棄game就同 messi巴打下

4. O + X

有冇人claim唔到fut birthday objective個mega pack?

又乜撚野呀連斷2場DR
EA你做唔撚掂隻驚就執柒咗佢啦

咁油雞貴咁多係咩原因？
我兩隻咩version都未用
平時用開85 if ben yedder

好似差唔多連續10包81＋都係開得81 82 83cls

心要誠

拿卡都幾好用
拿卡 停波 小範圍控球好勁
好難拎佢波
但要佢過人/ 一接波第一下加速
搵位射波無賓耶達咁勁
仲有走位幾勁
我隻potm 賓耶達反擊走直線 成日跑跑下唔跑
但係拿卡無依個問題
射波有d柔

其實 O X 個 O 要hold 幾耐
次次 扣完都俾人搶到個波
係咪輕輕一下 O 就得?
定好似 first time fake shot 咁要 O 一格半左右?